宜家重有冇人玩食雞

以前玩開既約戰group都已經死晒，鬼影都冇個，有冇巴打重玩緊

收皮啦柒頭

依家大家都喺度玩緊香城 online wor

o係現實玩緊

香城online好玩過食雞幾十倍啦

大把玩緊現實版食雞，好玩過電話好多。。

日日對住個7婆就係要搵地方發洩下 利申五大訴求，缺一不可

呢d game發洩到咩 越打越嬲都似 得一個贏家
玩no man sky都好過食雞

各位唔洗上哂身既 打下機唔洗死既

係現實玩緊，但係得一級頭同埋一級裝，仲要只可以拎遮做武器

雨傘先吾係武器，吾好俾克警誤導